<突發>連登上咗民進黨黨報

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜上週六在凱道造勢，狂打經濟牌，轟蔡英文台無法讓百姓安居樂業，說道「新加坡補助青年住宅高達百分之八十，香港有五十，台灣只有百分之零點五，年輕人怎麼辦...」，該話傳入香港的討論區裡，遭香港網友大酸：「條友活係平行時空？」。

香港是出了名的寸土寸金，而韓國瑜的補助五十，被香港網友懷疑是把有50%人住公屋，偷換成補助50%，不過，根據香港媒體報導，在2018年，有8萬港民搶租1千戶公屋，難度之高，讓港民酸說，有人可能排到死也排不到。

韓國瑜講香港補助的一段話，引發香港網友冷嘲熱諷，香港「連登論壇」上，狂轟韓國瑜「草包」，「條友活係平行時空？」、「嘩我地活係異世界呀」、「保你老母呀」、「入中聯辦取得流料?」、「韓國瑜：『一國兩制運作良好』」、「台灣班低智新物 講咩都會信」、「支國青年50% 香港青年-50%」

PTT網友都笑稱：「韓國瑜被香港網友酸爆，比PTT還酸」、「國際認證草包王」、「香港認證智障wwww」、「光看香港移民台灣的人數逐漸增加，就能知道現實了...」。

屌, 估唔到連民進黨都有線眼係連登

呢條友好撚戇鳩

台灣記者用ad block 扑晒連仔廣告

今時今日仲有人唔用adblock?

呢到係少有綠色多的地方

台灣班低智新物 講咩都會信

邊個文盲錯字影衰哂

大把台狗記者係到搵食啦

之前先有個台狗記者抄巴打個食軍糧post,啲圖偷完落自己水印扮自己原創

賤撚到

粗口都出埋

台灣狗搞掂自己d風化案先啦，過黎香港把能咩

普通台灣佬睇唔明
不過打機果班實知on9係拎黎鬧人

仲話要選佢做總統
台灣人

台灣報紙出粗口犯唔犯法？

Hello Taiwan
Vote KMT. regret whole life

報告蔡總統, 韓國瑜on撚鳩. 快D趕佢出台灣＿.

推

問下碌撚點看

左邊d post

我都被上報

Cap哂堆粗口出黎

我諗緊係咪特登
唔明廣東話冇理由連新聞標題都唔明啩

乜撚嘢叫「大酸」「酸說」

補助條撚呀

「保你老母呀」

柒

收佢版權

是但喇 台灣記者都弱智嘅

諗起之前d post 關於台灣記者採訪市民時問埋d 問題

一係就懶音重到仆街

記者朋友好

戇鳩既台灣詞叫乜，想用黎屌台仔

睇得明？
台灣記者你好

連台灣記者都用連登呢個稱呼

腦殘？意思近 但好似唔夠粗鄙

Hon9 Kon9

用白痴咪得

應該唔識睇

唉, 畀台仔知道我地大學生苦無性地

ptt討論呢單新聞

恐怕係記者自己改

保你老母呀

台灣班低智新物 講咩都會信

直出

酸唔係提子咩？

白爛

台灣史上最爛的民族

死了也不可惜

一堆智障

每天都恥笑他們

我不喜歡中共

但也希望中共滅了台灣

係檸檬

連登仔見報頻率幾高

點解唔cap埋高登

你搞台獨？

第一個引渡你

依家啲台灣人係咪唔知咩係酸

台狗無得救
快撚D統一啦你地咁想
睇你地會唔會衰過香港

自由時報好撚多針對柯P既fake news

頭銜又多一個
香港認證智障

Quote埋呢句先好笑，係咪又想加深台港矛盾

台灣報紙用返台灣用語有咩問題

港仔：台灣人智商低 媽的無法反駁
港仔：台灣人智商低...媽的這句話我還真的無法反駁

ptt都咁多韓粉

係咪覺得自己有幽默

點解d台狗叫我地做「港仔牙籤」？
平時無睇開 係咪有d咩因由？

韓大炮， 玩女就叻

玩文字獄
屌其他地方政治都有問題
你地屌中國
唔通又酸中國強大

弱智報紙

有十個會然上報

智障 白癡 腦子進水

鬼叫蔡英文做唔到野

弱智仔 -> 喜憨兒
依家啲台仔叫韓粉做 喜韓兒

韓國瑜訪星馬簽農產新訂單，農委會主委陳吉仲在立院答詢指為「原本就有的通路」，韓國瑜氣得四度隔海回嗆不該在國內唱衰、扯後腿，「我們在外打拚的時候，不要國內老是有人用牙籤戳我們屁股！」

韓國瑜訪港澳深廈前受訪表示，民進黨總統初選是打假的。剛完成黨內初選登記的蔡英文總統回應「韓市長應該多花一點時間在市政上」，還回酸「尤其是，趕快把辦公室還給他的海洋局。」但韓國瑜也回敬「不要該聽見的都沒聽到，只用小牙籤般這樣鑽，失去總統的高度與格局。」

拿「小牙籤」反擊頗令人莞薾，即使貴為總統和農委會主委，當下也顯得微不足道。

明白晒 唔該巴打

推 Harrison1814: 港仔：台灣人智商低...媽的這句話我還真的無法反駁

民進黨嘅朋友你好，我叫弟弟不行了

On lun 9

做咩唔用扮工模式

打機好少直接打戇鳩兩個中文字出黎鬧人

之前係baby condemn見到有師奶成日寫on9，原來佢地以為係on line 咁解

性生活個個po 先係重點
等D台仔以為有甜野睇

篇嘢淨係quote 返啲留言都佔大半篇

係我呀唔好意思

邊會估到會上報

唔犯法，若果係電視台就要罰錢

台灣班低智新物 講咩都會信

1450係咩意思

台灣記者都係垃圾

俾賴清德選啦
蔡英文垃圾